[有圖] 對襪摺起整到腳板底好撚痛

點解咁小嘢 但係又咁撚痛

好高清

唔知臭唔臭

加慎入啦屌

呢啲就咁高清

又係你牙林生

一望到張相就反射性閉氣